今日我生日

求一句生日快樂

恭祝你福壽與天齊

hapi bday;)

生日快樂

關我撚事

講笑 生日快樂巴打

仔 生日快樂

慶賀你生晨快樂

生日快樂 希望你每日都開開心心